[支那人襲港]支那: 粵港澳三地檢疫互通安排預計本周內推出

【Now新聞台】中央人民廣播電台指，粵港澳三地檢疫互通安排預計於本周內推出，港府亦會推出港版健康碼作為病毒檢測證明。

報道指，本港目前有八間檢測機構獲三地互認。香港申請人在檢測機構完成核酸檢測後，結果會傳送到衞生署網站，之後通過檢測的申請人，就可在網站取得港版健康碼。申請人憑此碼再申領粵澳兩區的健康碼，便可在七日有效期內免檢疫14天來往三地。

戴口罩到世界末日

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

支那人襲港

再有本地感染，支那人照放

咦～冇[自由以來]既台灣既？

支那人打到黎

開定post :
大陸免費gen QRCode App 任出入香港

即係 解除封關……………

賣100人仔，好似咩L團簽咁

通關了
又變返以前咁多人

是，我健康並且要繼續通關。

而家咁仇中唔驚咩

佢要支那外奴做獅子狗同種票

放大陸人落嚟，但繼續限聚令

洗咩種呀，
直接話維護國家安全，全部反對派唔比做，以免同外國勢力勾結

搞咁多做乜9

澳洲又去唔到